究竟要幾on9至會去粵劇？

如題。早排見到有個專訪，報導時下年青人放棄一切去學啲完全無撚柒用嘅嘢，直覺係浪費生命。

即係做明星。

紅左咪發達LOR

紅？受訪者無個有能力維持自己生命。

做自己想做嘅嘢
有咩問題

音樂都搵唔到食㗎，樓主不如屌屌佢？

文化就係毀喺樓主呢類人手上

共產黨最鍾意呢類人

上連登都搵唔到食,點解你仲上啊？

自己開心就得la

你識條春咩
呢啲高層次嘅心靈滿足
你啲只懂物質嘅垃圾唔會明
1日到黑屌9啲機嘅spec 低嘅廢物

你講咗去邊？

你反映緊你自己心態

都係嘅

咁你又係到做緊乜？

因為我唔似你咁on9認為搵唔到食就唔去做某件事情,okay？

乜撚野去粵劇？
藝術野唔係比你啲唔識字嘅人睇

漏咗個 “學” 字啫，sor。藝術真係識條鐵

當然，我成日欣賞藝術表演

反中連粵劇都反